主子整親腳，求救

主子隻腳係扭傷定係骨折？今朝起身就變左三腳貓，不過有時傷個隻腳都會掂到地，行得好勉強

前腳

屌你去睇獸醫啦

食屎有得好

主子一入袋就發哂癲，我驚放佢入袋會惡化隻腳，所以諗住觀察下

主你老母子

呢度無人係獸醫

呢度無人係獸醫
幫唔到你

怕郁到佢咪搵上門獸醫, 唔通你望望下隻貓會自己好返

觀察啲咩姐,你都係想等佢搞搞下冇事姐,你覺得有冇可能 仲好意思叫主子

觀察有乜用
放耐啲唔會自己好返

睇醫生照x光啦，連登仔冇特異功能，一陣吽到壞死要切腳你喊都無謂

唔睇獸醫上連登問你真係博鬧

有冇骨折係要睇照X光既，佢d骨唔係生係出面
但肯肯定既係佢腳好痛，如果唔係唔會唔掂地啦

啱啦
斷一隻變三腳貓

need inspection ar just watch ok la